大家覺得疑犯係咪無辜

睇樣就知純情毒撚
咁樣比人屈

ching小心俾人鬧

真心睇唔出48碎

搞得獎